# GamezoneTI
Trabalho no âmbito da disciplina Tecnologias Internet , TIWM , IPMAIA 20/21. Desenvolvido por _Ana Machado_ [@machadexx](https://github.com/machadexx), _André Borges_ [@LittleHypnotist](https://github.com/LittleHypnotist), _Bruno Martins_ [@indizaum](https://github.com/indizaum) e _Miguel André_ [@Panadinhos](https://github.com/Panadinhos). Este não é o [repositório original](https://github.com/machadexx/gamezoneTI) mas sim uma versão "privada" do _Miguel André_ [@Panadinhos](https://github.com/Panadinhos).

## Descrição 
**Projeto de um website de videojogos** com a utilização de linguagens básicas de programação Web, com o intuito de criar uma página com *diversas funcionalidades* e um *UI acessível* e *fácil de navegar em computadores* e *dispositivos móveis*.

## Organização do repositório 
* Source code está na pasta [app folder](https://github.com/machadexx/gamezoneTI/tree/main/app)
* Os capítulos do relatório estão na [pasta doc](https://github.com/machadexx/gamezoneTI/tree/main/doc)

## Galeria


## Tecnologias
* XML
* HTML5
* CSS3
* JavaScript
* Node.js
* NPM

## Frameworks e Libraries
* Bootstrap
* Express
* EJS
* xml2js
* fs
* Nodemon

## Report

### Apresentação do projeto 
* C1: [Apresentação do projeto](doc/c1.md)

### Interface
* C2: [Interface](doc/c2.md)

### Produto
* C3: [Produto](doc/c3.md)

### Apresentação
* C4: [Apresentação](doc/c4.md)

## Equipa

* Ana Machado [@machadexx](https://github.com/machadexx)
* André Borges [@LittleHypnotist](https://github.com/LittleHypnotist)
* Bruno Martins [@indizaum](https://github.com/indizaum)
* Miguel André [@Panadinhos](https://github.com/Panadinhos)
